如果300萬人移民，每平均每人帶走100萬！會帶走香港幾多$？

係咪換定其它貨幣好D？

3e12

唔好咁多幻想啦

100萬咁少，移民可拎埋強積金，移得既現金加強積金，點止咁少

30歲計埋老強應該起碼一人一球

平均應該一定唔止一球

連登仔個個身家幾百億

點止100萬咁少